八達通iphone

係咪增值左o pay 直接用手機可拍卡坐巴士？

有冇人試左？同有冇自動增值功能

iPhone未開放NFC比八達通

師兄，剛剛1/1 開左😊

But not Apple Pay

哭😭那用NFC pay 即o epay

垃圾好似得查數增值，無得用手機當八達通支付